##Парсер американского сайта объявлений craiglist.org

-------------------------------------------------------

Реализация многопоточного парсера на golang.


Реализовано:

    1. Подгружает конфигурационный файл и читает параметры из него.
    2. Собирает общее значение документов по url
    3. Разбивает общее количество на части при помощи go-part
    4. По количеству частей запускает отдельные горутины
    5. Отдельная горутина на чтение данных.
    6. горутина чтения отправляет в канал полученные данные на обработку
    7. полученные данные сразвниваются с hasmap если адрес не найден он записывается в xlsx если найден то отбрасывается
  
  
   ![Иллюстрация к проекту](https://bitbucket.org/nibbler-ws/parser-craiglist/src/master/images/browserGif.gif)